沙田要人!!!沙田要人!!!

禁梁天琦參選
選舉主任：不信真正改變了主張港獨立場

當日新界東地方選區選舉主任DQ梁天琦, 位置就係沙田政府合署

人大釋法後第一個DQ人民的代議士， 大家唔好唔記得

香港日後係咪爭取到自己的代議士，唔輸得

請大家集中推有用post

唔可以比DQ重演

一定要到到